泛民只要一日唔放棄大中華主義，一日都會係中共代理人

泛民與香港人係壓迫同被壓迫既關係。
三十幾年前泛民曾經出賣香港，今日都係會繼續出賣香港。
因為大中華主義就係中華帝國壓迫香港人既工具，泛民唔幫手不特止反而仲幫助中共壓迫香港人？
泛民助桀為虐可恥！

香港獨立，唯一出路

大中華膠確實麻撚煩

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家